草船借箭有冇得諗?

[qoute]有民主派稱，建制派區議員看來十分擔心區選選情，最近在地區以大型運輸的「板車」運送物資，「加料」向街坊免費送禮：「一板板咁車啲蝦子麵嚟派街坊，有人派買餸車，有人更加係送白波鞋！佢哋又通知街坊叫佢哋續會，送福袋、送禮物」。他指一直支持「送中」條例的建制派區議員在兩次逾百萬人遊行後，即時收起議辦外支持修例的巨型橫額及宣傳品，冷待所有政治議題，重點以「加強版」蛇齋餅糭挽回人心。[/qoute]

去攞建制派派既野比非建制派議員派

野照攞 票一樣唔投佢

邊度有得拎

攞黎做我地物資

諗得過

推

不如直接係佢地派野隔離拉票啦
佢係袋米上邊貼紙我地係佢地袋米上邊貼多張

拎果D物資俾非建制議員是不可行，會產生法律問題。
不過如果拎果D物資去支持反送中物資站，則大大可行。

所以應該要灌輸d廢老 只要建制收皮 佢地先有更多著數

收到了, 大家野餐都好易整爛對鞋, 明白嘅

好, 以後親中派有咩拎第一個去支持

係佢後面舉banner有冇得諗

邊度拎？

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

呢d？

大大聲講 唔投票冇得攞？即刻投俾你
=>>>行賄

唔可以捐比其他人派既咩